覺唔覺笑嗰陣露左好多牙肉出嚟好核突

就算係靚女都係咁話
睇到真係覺得好撚核突
上面啲肉露晒出嚟真係好撚想嘔

大牙肉！

咁咪唔好laugh

靚女嘅話
我嘴

好撚好撚認同

呀媽生出嚟，你想我地點喎

Aggar可以點解決

牙肉王

結衣衣

笑到咁已經唔係靚女

微笑

我記得台灣model 有講 露8齒笑係要練

縮水下爬/鞋抽面都係

靚女示意圖？

咁可以點算 我都覺得好樣衰

可能有人中意錫果陣可以奶乾淨對方d牙肉

爆牙仲有啲好似板燒雞腿醬嘅嘢癡係上面都好核突

有諗過 但驚年紀大左d牙會易有其他問題
Btw香港好似唔覺有